現價 All in 一隻股票買完Hold十年, 你會楝邊隻？

唔計指數基金，巴打會楝咩
我先：2318
原因集保險 醫療 金融 科技 一身
內險龍頭，發展方向配合中國未來十年醫療革命

700 for sure

Google

992

330

如果係港股, 我會選 長建

1

Amzn

1038

berkshire hathaway

494

same

3m

1137

1789

1800
8.5蚊計算，每年13%盈利，訂單又新高，未來10年中國都仲要靠基建，仲有一帶一路，點輸呀？

70心0

3140 標普500

700 同1038

點睇700 股價好大部分受網游業務同wechat影響?

1478

175

2318/1800

700

Google for sure

吸血鬼823

1038 呢個不停收購外國大企業 咩行業都有

Amazon

有耐性SH 應該都幾穩賺

穩定之選

如果 AI tech and 自動車發圍的話就係
始終覺得Search and Ad business 有風險 例 Fb 事件， EU 罰款

正路之選

唔係只係得基建行業 ?

電力，天然氣個d
佢唔係做基建

2318
175 唔知雜種幾時收皮

巴郡

我都覺2318 好安全

2382

買隻十年先到期既遠牛

fatfatfat

冇超人打sick, 會唔會不復當年勇

2388啦

939

700
佢唔掂應該港股都唔掂

3
年年10送1 價唔升都升左一倍

3號仔先係皇道

識貨

57164